陳同佳一案好似一直被人忽略左

一直唔明點解唔申請一個針對陳同佳案既示威，要求及逼使政府採取楊岳橋提供既建議，移交陳同佳呢個仆街殺人犯？
林鄭利用完人唔9理受害者屋企人，我地唔係呢種禽獸，呢家潘姓一家人好似比人無視左咁。

潘家咁多日黎一句聲都無出過，當佢死左有咩問題

唔洗理佢地啦，政府有心做就搵左台灣傾啦，洗等到依家？
事件都過左年半，咩都未解決，根本只係藉口擺上枱，之後嘅事叫潘家自己搞

如果潘生潘太出聲 大把人幫 但人地咁多日來都無出黎表態 點幫

林鄭有心搞一早可以作單次引渡啦
佢跟本唔care,俾多三百萬人出黎都唔會理

三條人命都唔care,佢會care個女仔？